我老了，有無人想做我接班人

而家青黃不接

貓咪活到20歲我諗都算稀有

有錢咪有人接班，依家連飯卷都就嚟冇，點生活呀

我試過去canteen食剩飯

咁快就諗住可以退休
你就想

邊有人想接啊
想成日吸放射性物質咩

汪